女朋友太多水 令我好困擾

講少少背景先
我女朋友本身都好易濕
基本上唔洗前戲都可以好濕
咁開頭未有咁多水果陣個磨擦力就啱啱好
但屌到咁上下就會出水 係勁多
多到成張床都濕曬要換床單果隻
然後個磨擦力就大大減低 好跣
求救點先可以令女朋友唔好咁多水 好困擾

有西屌就算鳩數啦屌你

唔要拎嚟嘞

樓主失禁睇醫生啦

轉讓女朋友比其他巴打

佢打飛機邊有噉多
學樓上話齋似瀨尿啵

當水飲 一日七杯

倒瀉水扮有女朋友

嘩好正呀

答番你問題先 一係你好短 一係佢好撚闊 如果唔係多水一定係好事 申利屌西無數

兩樣都唔係 因為未出咁多水之前係好好磨擦力 一出就好似屌水桶咁 一昩有水出同聽到有水聲 好跣

多水先正